<resources>
    <string name="app_name">Wisata Jogja Eka</string>
    <string name="hometeks1">
        Yogyakarta (sering juga disebut Yogya, Jogjakarta, atau Jogja) adalah destinasi wisata paling populer di Indonesia setelah Bali.
        Apa yang membuat Jogja begitu istimewa sampai dikunjungi jutaan orang setiap tahun? Temukan info wisata Jogja terbaik di sini. \n \n
        Setiap tahun, jutaan orang wisata ke Jogja untuk melihat Candi Borobudur dan Prambanan.
        Padahal banyak tempat wisata di Jogja yang bikin kamu ingin buru-buru pulang.
    </string>
    <string name="hometeks2">
        Sudah berapa kali kamu wisata ke Jogja? Jutaan orang ke Jogja setiap tahun.
        Pertama, pengen lihat Candi Borobudur dan Prambanan.
        Lho, kamu belum pernah ke sana? Ya, gak papa juga sih.
        Mungkin kamu lebih suka hal-hal yang sederhana.
        Misalnya saja sarapan gudeg yang gurih dan manis.
        Menikmati senja di Pantai Parangtritis.
        Duduk di bangku pedestrian Malioboro yang romantis.
        Dengerin musisi jalanan yang entah kenapa suaranya bikin melow.
        Pulang ke kotamu, ada setangkup haru dalam rindu... \n \n

        Ups, tanpa sadar kamu tadi nyanyi dalam hati. Gak papa, lanjutin aja. Toh, akhir pekan ini kamu libur. Jadi, kamu bisa langsung cus ke Jogja. Berangkat Jumat sore, malamnya sudah sampai Jogja.

Coba bayangkan. Hari Sabtu dan Minggu, kamu bisa santai-santai di pantai. Biarkan air laut yang bening membelai. Rasanya damaaaaaai. Kamu juga bisa menyusuri sungai bawah tanah dan wisata seru lainnya.
        Menjelajahi sudut-sudut kota Jogja yang kaya bangunan cagar budaya. Mengunjungi masa lalu di Museum Ullen Sentalu. Menemukan semangat baru dari ratusan tempat wisata di Jogja.

Bayangkan juga suasana akrab di angkringan. Hangatnya teh jahe berpadu dengan aroma arang yang membara. Benarlah kata seorang penyair, "Yogya terbuat dari rindu, pulang, dan angkringan."

Lalu kamu sadar bahwa rasa kangen ini, rindu ini, begitu nyata. Jogja adalah kampung halamanmu juga. Kampung halaman yang sedang memanggilmu untuk pulang.
    </string>

    <string name="hometeksquote"> Yogyakarta, selalu menarik untuk dikisahkan. Dari setiap sudut kotanya punya banyak sisi romantis yang tak pernah gagal mengajak kita untuk selalu mengenang kota ini. Yogyakarta juga terbuat dari rindu, yang membuat kita selalu ingin kembali lagi. Setiap orang yang pernah tinggal ataupun sekedar liburan di Jogja pasti pernah merasakan kenyamanan di Jogja.</string>
    <string name="teksTentang"> Nama : Arif Eka Prasetya \n\nInstansi : SMK N 2 Yogyakarta \n\nAlamat : Jl. AM. Sangaji No.47, Yogyakarta </string>
</resources>